
                      Aprueba por los pelos... Esperaba mucho más de esta película... Empieza bastante floja, hay escenas del tráiler que no salen (Como esa en la que Jaden esta trepando por una pared y adelantando a un compañero le acaricia la cabeza) y lo peor es que te quedas esperando a que llegue lo mejor, pero nunca llega...
        
            